
                      Un bonito retrato de la sociedad actual claro está exagerando un poco los papeles.  Te encuentras desde el militar desengañado con sus sueños(jefe equipo ladrones),  el sheriff desengañado con la vida el cual busca en las drogas y el sexo lo que la vida ideal (mujer preciosa,  dos hijas, trabajo bueno ...) no le da; el listo de turno que se aprovecha de los demas ; el culto al cuerpo, la estética  y a los musculos etc
Lo único que no me gustó mucho fue el final. Si hubiera acabado unos cinco minutos antes sería una pelicula de 5 estrellas
        
            